{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000155429&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=16",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "닥터바이오 에코 썬 모이스처라이져 SPF50+ PA++++ 100g"
    },
    "text": "サンケアラインのサンブロック製品はドクターバイオブランドで販売しています。 製品構成は100mlで、使用期限は9~13日です。 使用方法はスキンケアの最後の段階で500ウォン玉の大きさだけ取り、肌に薄く伸ばしてなじませます。 また、外鉄の30分前には事前に塗って野外活動の時は2~3時間おきに塗ってください。 構成成分には、精製水、ダイブチルアジフェイト、プロパンダイオール、変性アルコール、エチルヘキシルトリアゾン、テレフタリリデンジカンパスルフォニックアシッド、グリセリン、ナイアシンアミドなどがあります。 ツボクサ根エキス、ツボクサエキス、ツボクサエキスなどの自然エキスも含まれています。 この製品は肌に吸収され、しっとりとした保湿を提供し、肌を鎮静させる効果があります。 さらにパステルカラーの包装でも有名で、敏感な肌にも使用するのに安全な製品です。 このサンブロック製品は、活発な野外活動や日常生活でよく使用され、肌を保護し、健康に保つのに役立ちます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このサンブロック製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "サンケアラインのドクターバイオブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量と使用期限は何ですか？",
            "answer": "製品の容量は100mlで、使用期限は9~13日です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようなですか？",
            "answer": "使用方法はスキンケアの最後の段階で、500ウォン玉の大きさだけ取り、肌に薄く伸ばしてなじませます。"
        },
        {
            "question": "この製品は外出前に何分前に塗るべきですか？",
            "answer": "外出前の30分前に塗るようにしてください。"
        },
        {
            "question": "野外活動の時はこの製品をどのくらいの間隔で塗るべきですか？",
            "answer": "野外活動の時は2~3時間おきに塗ってください。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれる成分はどのようなものですか？",
            "answer": "構成成分には、精製水、ダイブチルアジフェイト、プロパンダイオール、変性アルコール、エチルヘキシルトリアゾン、テレフタリリデンジカンパスルフォニックアシッド、グリセリン、ナイアシンアミドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのようなエキスが含まれていますか？",
            "answer": "ツボクサ根エキス、ツボクサエキス、ツボクサエキスなどの自然エキスも含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品は肌に吸収され、しっとりとした保湿を提供し、肌を鎮静させる効果があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌にも使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は敏感な肌にも使用するのに安全な製品です。"
        },
        {
            "question": "このサンブロック製品はどのような場面で使用されますか？",
            "answer": "このサンブロック製品は活発な野外活動や日常生活でよく使用され、肌を保護し、健康に保つのに役立ちます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 467
    }
}